瑞士又被“欺負”了: 德國扣了手套，意大利扣了消毒水...

瑞士《每日導報》報道截圖

剛被德國截了24萬只口罩的瑞士，又被“欺負”了。瑞士從中國買的一批外科手套，在德國中轉時，又被扣了。除了這兩批貨物外，瑞士還被意大利攔截了一批消毒水。

綜合瑞士Watson新聞網、瑞士《每日導報》等外媒3月11日消息，瑞士日前向中國採購了一批外科手套，該批醫療物資通過集裝箱從中國發往瑞士。然而，在中轉德國時，被漢堡海關截留了。

這是德國近期第二次扣留瑞士的醫療物資，第一次扣的是24萬只口罩。為此，瑞士方面緊急召見了德國大使表示抗議，要求德方立即放行。

值得註意的是，這次“扣手套”的操作還和上次“扣口罩”不太一樣。上次的口罩是在德國境內通過卡車向瑞士運送的過程中，被德國海關扣留，而這次的手套集裝箱僅僅是在德國中轉。一位消息人士稱，這次的集裝箱是在漢堡的免稅倉庫被扣，這意味著該集裝箱甚至沒有在德國入關。

Source:

病毒來的時候，所有人都係一樣

大一統既結果！

推

關咩事

瑞士比人叫開歐洲天龍人
好似都幾多人唔like佢地

中共各地政府互搶口罩 傳裝甲車押運都被攔路搶劫

會唔會唔再中立

除左錢同銀行咩都無

仲有名錶既

人地生活係幾舒服嘅
住喺山上不問世事
離地到仆街

歐洲人識天龍人呢個term

歐洲最撚西係瑞士人
特別講德文果班

乜可以咁扣架咩

喺正歐洲中間又生活得咁爽
周圍啲人一定好妒忌

Deutschland: 係時候還返二戰啲金啦

呢個真
人間天堂

搭多個費達拿

根本就只係德國突然對醫療用品有出口限制先有啲咁嘅誤會出現，同支那各省互搶係兩回事

有錢無工業 就受制於人

其實瑞士都算對危急嘢有計劃。
係計漏左病毒因為全球化大擴散
Fallout shelter 夠全國所有人用，仲有後備供水系統

中立嘅後果

有Fallout shelter 就應該入哂去過幾年先出反黎

上面見人過得安逸就要拉埋落水，同支共人覺得要拉埋西方國人落水咁似